林泳淘對奶好漲！

正

圖？

唔識開電視？

宜家d伸手黨真係愈來愈過份

好耐冇見過佢 今日終於

屌你，懂唔懂規矩呀？

好撚正

你老母都好漲呀

卡勞竟然冇圖

奶漲多 一份

yes

入黎為左睇呢三句

好想打飛機

呢隻死淫娃

你老母對奶好好揸添

欣宜仲漲

特色就是大

屌 一講欣宜就有圖 咩心態

3點式都有呀，j啦